條腰痛到仆街 聽日仲要企十幾個鍾

點搞好 有咩方法冇咁辛苦

斬咗條腰佢

按摩

唔知點涯

射波

真心 頂唔順

係咪姿勢唔啱移左位？

操勞過度

尋日我都整到腳今日返唔到工
聽日返工又要企十個鐘

拉筋，應該係梨狀肌出事？

咩工要企咁耐

用鎮痛貼頂住先再休息睇醫生

我都有腰痛問題
唉 真係好難捱